主題：Telegram 被爆漏洞 秘密通訊有洩漏危機

得啲file 睇到，啲通訊睇唔到？
File 點都要cache左係local 架啦
唔通全部base64咩？

搭單問吓

TG入面save 咗D message
有D可以喺saved message 到㩒個箭咀返去本身個chatroom
點解有D又唔得？

所以我用whatsapp

都係wechat安全